鐘庭耀:順利投票 多謝警察

APPLE LIVE

咁事實上真係多得班狗搞事同港共係度吠先俾中年人個堆知有初選

多謝死黑警搞小動作啊

班狗唔係星期五晚搞9佢地
喱兩日都唔會咁多人

係呢撚下狗

仲有曾局長大大力宣傳, 連CCTVB都要報

多謝白警

【民主派初選】東區區議員：兩便衣警到票站投票

驚隊前線好黃

多謝黑警撚一撚 多咗咁多人出嚟添

多謝狗狗出黎幫手宣傳

本身諗住唔投㗎啦
諗住之後直接睇結果投票

俾佢搞一搞 有得投都投左先

多謝前一晚搞事宣傳 兼且 多謝佢地無出現搞事

鐘庭耀都識撚狗